【推上國際！香港人大禍臨頭！】解放軍叱喝示威者︰不要動 並持槍上膛

浸會大學旁，解放軍九龍東軍營有解放軍以槍械指嚇於聯合道聚集的示威群眾，可聽見該名解放軍更將槍械上膛。

有數名解放軍走近圍欄，並用普通話叫示威者拿走圍欄外的物資，有解放軍說︰「不要管那麼多，拿槍吧」。其後，有多名帶備長槍的解放軍到場增援，駐守圍欄旁邊，並大叫︰「記者不要拍照」。

片段拍得，有解放軍從圍欄內探頭，用普通話向欄外市民及記者叱喝：「不要動，拿強光燈照他。」 喝令後，出現有槍械上膛聲音，之後又有人說：「拿強光燈照他，快點！」緊接著，又有上膛的聲響。

片：

原本以為解放軍想扮好人，出嚟清算黑警，令局勢緩和，玩Good cop Bad cop
點知……

出老解就要小心 停一停看清楚局勢先

push

推依個
咪俾摺被執石仔軍呃到

推

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

港府自動申請攬炒

核彈

早幾日，照推

買定牛餐肉係屋企冬眠
唔知港豬仲返唔返工呢

推呀，破窗效應黎

＠ＳＯＬＯＭＯＮ ＹＵＥ 點睇

點解呢個ＰＯ無人推

痴撚線
寶係上膛聲
屌
殺人政權

推上twitter

Push

推
老解扮下好人成班港豬就落搭
一定要推返行個風向
長輩圖伺候

美軍可唔可以自願駐港?

唔係好識聽普通話

呢個位影唔哂成個景 解放軍有得兜 一句話有人手持炸彈走近就搞掂，但執石仔唔同，真係出埋黎。

fc？

Pish

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

推＠

美軍整幾部驅逐艦+廿零三十架F22自發保衛香港好似好玩d

個散仔聽錯order

721
811
831
101
1111

推上ｔｗｉｔｔｅｒ

今日執石仔
聽日攞命仔

Twitter 呢段

樓主太天真

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

推埋二噁英啦
【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)

Tui to top

twitter link??

推，咪麻木

咁咪由佢出 我地返屋企瞓覺

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Tui

今日發生？
點解完全無人提呢個
個個走去講肌肉乜撚柒內衣褲

呢個唔係早幾日㗎咩

推呢個

看清楚？5毛死遠啲啦
即刻推上國際話俾全世界知支共干預香港內政
取消美國關係法啦

pish

Twitter

啱 唔好忘記呢個核彈

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

上twitter推！

推埋呢個

習曱甴

早幾日㗎

tui

收啦,想屠城就屠城啦

屌 推啊呢個 唔好俾班仆街昆到 扮好人

解放軍破壞新聞自由

我地係咪時候要拉攏張建宗 咁落去唔係辦法

小同志想SPIN?

大家咪再玩膠、講摺被，今日解放軍可以出營執磚，如果你唔反抗，聽日可以巡邏，後日可以殺人，出左解放軍就係出左，一定要煲爆呢粒核彈級國際文宣。

對外要上Twitter Reddit 宣布中共已出老解，叫美國取消香港關係法及獨立關稅，對內要同班狗講事實擺在眼前，佢地即將被老解取代，然後清算

重視呀大家，唔好笑

831

美軍快啲救香港

屌你老母 如果隻柒頭班長無留意 講多句照佢 聽左做射佢咪仆街。

推！！！！！

靠嚇,屌你老母

當然要推啦 我指勇武手足停一停先唔係和理非和文宣 你誤會左我意思啦

多謝提供wallpaper

推
國際線

推比美國睇

好低清 幾時之前

事實係軍隊唔會同你客氣
有命令佢可以殺曬全香港都仲得
佢地根本唔係咩人民解放軍
佢地係殺人機械

pushhh

推呀

推推

推推推

老解點會好人呀 咪撚on9啦 198964

old news so exciting

大家要有一齊死嘅心態 ！

有冇tweet比我地推

華為係私企，解放軍係自發

唔係玩膠時間，係我地第一次接近到攬炒
支那軍依家軟性行動對我地好不利

我就係要呢D

今次出埋老解
中國根本唔怕美國出兵
或者佢地唔覺得美國會出手
舉晒槍警告咗
唔係想開槍係咩

抱上去。

瞓覺

出老解就撤啦，攬炒成功啦

睇哂番咁多post未？？ 我應該同幾多抗爭者一樣諗法。

解放軍自發投票

推！！！！

Pish
幾時嘅事？

想打民意戰？好難啊

A

甴近平

推啦

有無detail?

有片仲fc
前兩日已經講緊啦

無錯

pushhhhh

習曱甴

解放軍打到黎，九龍新界無得避

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

咪撚再玩膠 而家開始打中boss

解放軍層城即將來臨

甴近平

曱近平

黑警蒙面比人係恐怖分子既感覺，而老解無蒙面就比人正氣d既感覺，睇黎取代黑警既日子不遠了

推上國際！！！！！！！！！一定要

老解唔會係好人, 因為一早已經混入左green object同速龍, 只不過今次明目張膽係香港人面前出黎 分分鐘有份對手足行私刑

你覺得佢地係好人代表你已經上當

休息撚

推呢條片中和返佢地而家個形象

哩單貼過
有巴打講係手足撩佢哋先

大獲了

有

呢個先要推

聽講有解放軍搞鳩香港
等我教大家點樣對付佢哋
用大聲公瘋狂loop:
中央已經明確指明堅決捍衛一國兩制
目前各位軍人
干預香港內部事務違反基本法第14條
直接破壞一國兩制,煽動國家分裂

皇天擊殺五毛頻道
@Deathto50cents

咪又係用強光燈同叫記者死開
一鳩樣

推！

今日執磚 聽日就可以屠城

解放軍好人？

please see 146

佢依家出一半唔出一半喎

播翻27軍89年戰績

摺被軍扮哂野

推上國際

好嬲！

我地係唔係需要爆喇！

我地要企出黎反抗呀屌

不是!不是! 拿強光燈照他

嘩 真係想開槍

甴近平啊

agger 老解比一般警察只會更加兇狠

成班唔敢沖 正垃圾
又唔見你地對住popo支槍驚？

Push 明明都係恐怖份子

推 曱近平

推
今日出黎執石仔好好戰績喎

係軍營入面開槍就冇事？

可否提升解放軍香港警察散人人工幾多？

爭取同工同酬

幾個月前說好的嘛……

乜野gd cop bad cop
直接玩屠城

老解唔撚係講笑喎
佢要當街老強都得

11月13號架啦喎師傅

朝早執石仔 夜晚變爛仔

你自己慢慢停

做乜鳩?
你又知?
撤乜野?
要繼續玩呀
玩大佢呀

大家讓他們盡情表演

要出就快，嗱嗱聲攬住支那一齊死

解放軍都比警犬克制

真

痴線

twitter

其實美軍已經係南海
仲有太平洋太大 會分得比較散
亞洲美軍戰機唔洗full speed都一定1個鍾以內黎到亞洲各地區空中支援

都係嗰句 出老解就返屋企訓教
全世界都知中共連面具最後一忽遮醜布都撕埋
香港人連咗半年魔法
活動就由明轉暗 睇吓你玩得幾耐

幾時嘅事嚟

幫推

但有無辦法證明到係今日影

撞呀大佬，攬炒呀

PUSH

出老解就返歸唔係共識黎咩
點解有人帶風向叫我地衝
各位小心

推上國際啊

一國一制

點解呢個po推唔起

屌你老母 推

所羅門見到未

今日？？？

推上Twitter

推 佢地先別動

后果自負

曱甴平 要派解放軍屠城
好似六四一樣 再將你好似磚頭一樣洗理

煲大佢, 我唔會呢班低智人事可以演好個劇本, 班狗都做唔好, 何況啲摺披軍

又黎 之前已經兇記者

老解只係敵人

未真係出，佢出左再算
唔做休息撚散水撚

老解＝中共＝64
咪以為佢地真係摺被先得架

人哋做show，咪配合呀！比人攞曬分。目標係係區選打敗你，之後話其實香港人大部份支持他們。

唔該轉下策畧，爭取下民心啦！

咖擦 咖擦
搞什麼 沒帶強光燈？
咖擦

推
唔理做咩任務都好 出咗老解就係出咗老解
即使只係出嚟執磚或者掃地
我哋唔可以當佢係普通市民咁對待
只要發生衝突或者口角 都一定唔係當普通口角衝突處理
最少佢哋會有特權有班黑警保護
發生咩事都一定係市民錯 嚴重的話甚至當你搞軍隊

佢地可以係香港係因為佢哋係解放軍駐港部隊
而佢哋係駐守軍營 佢哋嘅身份係解放軍 唔係香港人唔喺香港市民唔係香港執法部隊 只有軍隊呢個身份

係呢個情況下
原則上係解放軍已經出動

國際文宣

唔知今日算唔算攬炒

今日？屌好恐怖喎，屌我都以為佢來扮好人

［公投］終於出老解，連登巴絲會唔會返屋企訓？

推，請快速share

？

堆

最後決戰揭開序幕啦

條片喺13號㗎

推推推！咁重要點解唔推！！！

大家推咗上Twitter 未

好大件事
推

老實講會開鎗最好

唔係話出黎扮好人咩

推
推
推
人地想滅我地族呀

Spread ah

有冇twitter link

推啊

Pushhh

72183101111

推呀，聽日就開槍

屌你老母摺被狗隔住個網係度吠

解放軍違憲出動，有無人申請司法覆核/臨時禁制令

我提議打官司// 其實根本無打算贏
係做畀外國睇

如果你根本唔反抗，咁外國點幫你呢？
依家擺明係違反基本法同埋駐軍法啊
如果法庭唔受理 / 受理但係判解放軍無問題
咁「中國軍隊響香港不受管轄侵奪自治」呢樣嘢都係向外國政府施壓嘅一環//

推.... CLS

老美我好撚驚ar

出老解=我地贏左，可以番屋企訓陣先
老解收隊我地再出黎

為屠城做準備

解放軍殺一個人， 美軍隨時打過黎

夠薑咪開槍囉，正式攬炒

up

Diu

怕條撚 我就唔信夠膽開槍
操你媽

我指真係出老解，唔係出黎執垃圾果陣

唔使@都知啦

推上去

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

有冇手足組團屌佢地
屌佢哋又唔犯法

240P?

香港人，請投香港人一票！

解放軍視法律如無物，公然破壞法治，基本法第十四條同駐軍法第九條，冇一條容許佢地自發出黎清路障

Push
Solomon

Push to Twitter la

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

解放軍從來只係中共嘅維穩工具

一陣自發捉人又冇事呀？

出左就出左嫁啦，理你出黎做咩7
法律精神呢？

要推

屌 痴線

其實我一路唔明點解美國佬點解要幫香港？有咩好處？

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

Push!!!

屌

繼續推
屠城前奏

唔想一整代香港人死得不明不白
今晚請開啟文宣mode

Twitter Reddit Facebook
Instagram YouTube
全部都係戰場
所有人全力推上國際關注

你哋千祈唔好攬炒，半夜掉老鼠籠放老鼠入去，
搞到入面老鼠四圍老，鼠患就麻煩喇！

千祈唔好，犯法的！

要大做文宣

People should know that news in the world

老解知法犯法，公然破壞一國兩制

屌推

唔好發夢，港警現時嘅執法行徑，正正係取經自內地解放軍，所以.....唔好有美麗幻想。

777咁快就唔記得左d示威者最想你出解放軍攬炒
仲話唔會墮入圈套比示威者得逞

同一班人嘛

岀六四文宣呀！！[香港人死前的最後吶喊！]

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推上Twitter 啦

中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。
香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。

自發清路？算唔算干預香港地方事務

係咪要裝修

不主動不挑釁

哇
挑你美國機喎
你一話出軍佢即刻凶鳩你
美國唔喺仲忍啊

岩！推呢條！

解放軍必須煲大！！！

推呢個
講乜都假，呢刻必須破解個pr show，即使係公開嘅秘密

PLA are PLA ,they involved in HK is break the law, no matter what they done

等價交換！推去國際線

出路顯現啦
老解極低EQ

都話左班老解自發出得黎，就自發屠城都得

有軍紀就邊有可能可以自發

金融中心玩完

推上宇宙

其實逼到共軍向營外開槍係一大checkpoint

幫推

唔洗等聽日啦 已經舉槍啦

記者唔好影相

屌你老母啊解放軍

推 條片應該推比美國知

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

，

推一推屌返去摺被啦

why

點解要叫示威者拎圍欄外物資

Dllm , tui

其實係咪只要有一班著深色衫既市民衝向解放軍， 唔理你係咩人佢哋都會開槍？

如果係嘅話, 好容易就可以迎來美軍來了我帶路

人地今日好似都違法

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

今日執石, 聽日執法, 後日執屍

逐漸得寸進尺，唔可以輕視

咪撚比支那人扮好人

有冇人推上twitter?

無啦啦恐嚇市民
仲要上鏜

今時今日咩相機拍片咁低清

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

屠城仲邊有覺你訓，現實啲好

Up

推推推推

戇鳩仔解放軍
條友一定俾人照肺

Pishhhh

那些年韓戰打既係中國人民志願軍，都係話自發架

解放軍未係時候
請冷靜

Push!!!!

口交完未

推 推上去

屌你老解

我覺得甲總表面話支持林奠止暴止亂。其實係老闆叫條o靚做野既口吻。但無清楚講明暴力既源頭係要留一線。

總之而家一定唔可以攪解放軍。

解放軍好敏感。你去到咁近令到佢覺得受威脅。佢叫停你好正常架喎。

嘩推爆呢個

⼁

擺明鋪緊路允許佢地做其他嘢

星期三黎架 發夢係現場親眼見到

成日有人old news當新聞
hollow point又係
懷疑連登仔根本冇跟貼運動

有幾多有出去 玩左三日兩晚病左 養病兩日

不過無諗到有人拍到片 個個都跑走個時 唔知係咪守護孩子影

13 Nov 的片

射囉 等陣8國聯軍打到你割南中國就唔好喊呀

推爆！

好恐怖

721
831

真 自發大晒？

出老解點解會聯想到good cop bad cop?
共匪不嬲都唔玩呢套架喎 不嬲都係bad cop bad bad cop 架咋喎

pua

推上國際呀

證明解放軍無軍法, 無上級指示 Arm the weapon , weapons hot.
軍無法紀 私自做任何野

點解冇人推

出老解殺人，中共失合法性，獨立是唯一結局，英國人道及道義責任必須出兵，美國又會支援英軍，英美聯合協助香港對抗，結局必然獨立建國。

@Solomon

老解

果班隨時黑警鬼黎
藍屍好鐘意話點解唔搞埋軍營
唔排除有啲痴線既後生藍屍/黑警混左入去想搞禍成場運動

有無twitter link?

姣婆係守唔到寡呀仆街

老解來了⋯
老解來了⋯

哇屌推呀

推 好驚， 又想對自己人民用軍事振壓

事實證明解放軍準備出兵
已經攞起把槍準備射殺港人

今次出嚟清rb係比個警告我哋，下次未必

打到黎

有冇Twitter link

求Twitter link

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得唔夠, 感激前線所有

文宣手足請留意！！！

不要動就唔可以郁? On撚鳩老解

Any English version for twitter?

佢可以老屈有人意圖攻擊軍營，自稱自衛，揾呢嗰方法出動都得。我自己認為香港警犬唔想出到老解，出老解，即係話畀全世界聽，你班警犬唔撚掂。

基本法已經形同虛設。

有good cop架咩
所有cop都係bad
扮出黎咋

佢次次出你次次訓咪玩撚完囉

屌你解放軍

提番各位手足軍事用地是𣎴可拍照。

推上國際戰線

呢個要推

Twitter link Twitter link

ppuuudsh

推呀屌

攬炒

第三次世界大戰, 世界末日都唔會阻止到港豬返工的
呢樣嘢我可以保證.
如果美中真係開戰, 我哋應該會睇到上落班時間, 著整齊西裝的打工仔喺美軍同共軍駁火的槍林彈雨中一邊穿過, 一邊鬧哂2邊係咁開火阻撚住哂人返工

東北佬口音，依D真係會開槍
而且佢地D槍火力比POPO果D勁好多~

仲唔快啲向天開槍示警？

唔好當軍人流，人地真係夠膽射鳩你，唔好因爲自己嬲而去挑釁佢地。

係出面吾比牙 甘惡牙

push, 出來攬, 欢迎欢迎

P

建議比國際線打幾日先

呢個係一個破綻 但絕對唔係勇武抗爭嘅破綻

痴線㗎推啊

幾時㗎

對唔住咁錯負評

幾時呀即係

理ming仔之餘，都要繼續關心香港

唔記得已經係前日定尋日
總之上左TWITTER , 好心你地多D上TWITTER 幫手啦

發夢見到鼠疫傳入香港，死了好多人，政府叫大家唔好出街，同當年沙士一樣。

曱放軍

要推爆佢 核彈唔可以放過!!!

咁幼稚
點樣推出去

掉D文宣入軍營，大家點睇

推啦

推，大家小心

老解自發出動

推！
一陣自發出動就仆街！

本性

backup

掟上Twitter未

推比solomon啊

大家一齊返屋企享受攬炒成果

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

Twitter 見

嘩 解放軍想射殺香港市民？

一早講咗髀營附近高危，係班傻鳩毛會日日笑老解摺被
人地係軍隊界可能真係下游，只敢掉石仔同摺被，但對平民佢地仍然係成年人對三歲細佬

Gggg

不安

終於有人講

推，無法無天！

依個真係要推要揸緊啦，大家最想見到既出老解就係度
有紀律既軍人點會隨意向人民舉槍? 一定係工作指引有寫依個情況可以，即係屠城指引已經準備好，老解已經出咗，只係未公然屠殺

極不安

老解出泥做清潔工，已经证實咗林奠佢已失去管治能力

其實大家應該多啲向老解挑機，
引老解開槍
老解一開槍，就等於六四，一國兩制真正玩完，
美國一定要制裁中國，真攬炒，
好過俾老解假扮和平幫手清路障

開槍啦快撚d

都係果句， 唔出老鮮正契弟

推？

推上twitter
寫#HongKongTiananmen

憑咩覺得全世界都識聽普通話？

唔好意思阻阻大家！可唔可以幫手推推呀！感謝你哋！

警察砲轟 poly，要推畀國際知！

Sharon Hom online緊 update理大資料畀佢

快啲幫手呀！！！！！

——————————————-

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

——————————————-

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

——————————————-

！！路透社記者：解放軍監視示威者

——————————————-

！！民眾對抗水炮車

——————————————-

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

——————————————-
幫手將task 3 link 響reply 互貼
補充唔同的資料

同埋幫手spread依個po出去
如果都做哂，可以去將task3link
貼去task1 參議員講香港的tweet度
總之要不斷將理大現況update 外國

推 甴近平

幫手推！

曱甴平